準時收工會心虛 是否正常？

好似做左虧心事咁

本來返九點，變返九點半，食埋早餐十點開工，放五點九

Ot你唔好小小野同公司計

但你返工遲到小小就公司同你計

呢個真

有冇打冷震?

真

準時收工是應份

午夜夢迴會唔會愧疚到失眠？

趕到deadline 咪唔愧疚

香港人既獅子山下精神去到90後呢代已經消失左

如果你準時返工，
準時放工。
就係應份。

除非你手頭上有好多嘢要趕住準時交。
咁就最好負責任自己趕埋佢囉。
唔通要其他人幫你哽咩？

做到aco 準時放工一定唔心虛

認真post